想搵部family drivers car

想搵部normal mode坐得舒服
啪咗sports mode又可以跑吓山
5座40萬budget 5年內車
求集思廣益

樓上做咩鳩

請善用起底
佢求admin bam佢
亂鳩post bam圖
屌

連登必備
CLA250 AMG

Macan

overbudget 喎老細

kia sorento

跑吓山

Glc

Megane rs

I30n點睇

家庭車ok
但太笨重跑唔郁

睇落好似ok 但好少留意benz
老豆揸緊gla 感覺同舒服2個字扯唔上關係
glc會好d?

glc coupe
f pace

入水貨levorg 300匹版

揸過265嗰代
應該會俾老婆屌死
有小朋友一定要4門

Audi a6

有留意
巴打有揸過?
同focus rs比點睇

如果你頂得順cvt

上一架車係legacy 真心正
水貨有咩分別???

但掃把佬個cvt好似係最好
連wrx都用緊

利申:無試過

golf r

行貨得1.6t 好似14x匹
日本有出2.0t 有300匹

coupe就不了
hatchback sedan wagon 都ok
唔知點解係麻麻地coupe

f pace好似太大
e pace個隻size會好d

掃把佬cvt冇錯係最好 但都有少少cvt通病啦
一定冇啲8at dct咁爽

我係日本租過1.6t levorg同係香港試過wrx
1.6t真係冇咩力

e pace重過f pace

我之前部legacy都好似係水貨
tune到上差唔多300匹
個推背感真心正 但好食油

sor 揸緊a4 2.0t
唔想換返audi

2.0t 差唔多啦 食極有限

好似有3款
1.6T 170hp(行貨)
2.0T 268HP (水)
2.0T 300HP(水)

really???

來回吐露港食我一格油 好痛

A 同C 比...

試坐下 GLE 另一翻體驗添呀
不過勾筆

我知應該幾好揸 又有control
但睇到個樣我真係頂唔順

e pace係base on 舊evoque
f pace 係新底盤

所以f pace仲輕少少

窮L

要跑山 wagon一定好過suv
但香港人唔鍾意買wagon

題外話

點睇ux?

後座多數坐小朋友 唔駛怕頂

咁我會揀audi sq2 雖然少少out budget

landrover discovery 得唔得

suv: ux
wagon: levorg/v60
hatchback: focus rs

歡迎挑機

我睇完youtube片都心動
但真係overbudget......

sad

focus rs 等多陣啦
新款focus岩岩出
focus今次有出wagon
唔知香港仲會唔會入
rs版應該要過多一兩年先有新款

levorg都係岩岩出prototype 新款都應該出年有

Focus rs 你預定一打嘔吐袋俾你屋企人

無，但一定舒服過rs囉 睇下張凳就知

Sedan: BMW 330i (M sport optional）
Wagon: Mazda 6 wagon/ Subaru levorg Sti
SUV: 未諗到 （SQ5?)

kia stinger gt 2.0

es250

唔知副新1.8T可以比富士揸到幾多匹出嚟佢淨係講咗低轉都好大扭力、冇提其他數字
不過新eyesight好撚勁，4cam 4雷達做360度主動式安全系統

Sedan: WRX STI EJ20

揸過老豆嗰部
老實講 都幾悶 無乜呔感

咁仆街啦

呢部有性趣
好似幾好玩 又幾抵屌

屌你 家庭車更係買gtr 官方宣傳片都形容佢係家庭車

雖然我要車屋企個老細
但我唔想做司機
我唔要揸老細車

加小小啦

真係好想係EJ20消失前擁有一次STI
唔知下一代會點呢

2.0就算鳩掃啦

要賣屎忽先得

S208
就咁EJ20 final edition都好滿足

nx300h, 3008, c5 aircross, 呢幾間好多掣㩒幾好玩㗎

s208成球嘢
哪有錢 _ _ _?

SUV買架森林人STI頂住先

巴打好鍾意法國車喎

以前在法國住過,又平唔係太差,其實佢哋啲車主要做番畀本地人渣同埋英國嗰啲窮然渣嘅,啲細車細馬力嘅都會reliable...呢幾年仲多咗用日本波箱

Audi RS6 avant performance

無XT我不如買XV
副偈完全一樣

玩鳩我咩
超級overbudget

有無link share

SUV : SQ2?

如果唔係overbudget 一定係首選

睇睇佢 家庭車 老爸是一代車神

幾頂癮

連登神車 mazda 3

e/c class wagon

BMW G30

加多少少系列

RS4囉咁

A4 avant已經係最佳選擇啦

其實係ok
但揸緊舊A4換新A4好似有d on9

咁換部A6啦
或者CLS shooting brake

加吓加吓一球嘢都嚟緊

Mercedes嘅SUV?

好多人都係911只換翻911，逐代追

樓上有巴打講過glc
但攞黎跑山好似一般
如果要suv我會prefer SQ2
可惜overbudget...

呢d多數係品牌情意結
我唔係audi loyal driver
如果要追brand我會追subaru or alfa

Ching know ball

呢個係每個月供多少少

或者可以睇下BMW CPO
G30 520i好似40萬左右

dct

棍仲正過dct
不過應該機會不大

諗到架絕版停產Toyota Mark X

想搵架直版都難

你budget double嘅話可以屌架水貨Mark X GRMN

我有一架賣緊

唔抵屌喎

係架
呢個價，335i都買到架喇

所以諗唔到理由要揀水mark x

今代4門特價中

今代有4輪轉向?

Yes
但無 LSD

比你講咗

換A6

四cam?兩cam牙

後坐少到

正式 C segment size 囉
要後座舒服就買大車啦

佢要family car, 呢部就算喺c segment裏面都係細

要 family 又要 driver’s car 我淨係諗到 RS4 avant

好貴

咁既 budget 一係要 size 一係要 performance 算啦

F60 countryman jcw

new Serena epower, family and performance

唔鐘意turbo囉

退而求其次 A4 avant

MPV不了

就係已經揸緊舊A4 wagon先頭痕

冇la, import Honda Accord sport 192 horsepower, 五人都坐得好

我無話要size呀
family car唔一定要大
我concern嘅係舒適度
但啪sport mode 或者踩深d會有d表現
RS4 level嘅performance 我好滿意㗎啦

Megane RS 啦
細小小
但 top model 齊料
280匹有排玩

A4 avant 就算買 45 TFSI 一樣唔夠好玩
至少要 S4

VW arteon

係街見過一次 幾靚
但新車要60皮
如果唔係會係top3 in my list

一係就上一款，買二手既Passat CC
十個內

C43?

A35

Ford 代理。。
黎緊就。。。

咁一定係歐洲車 A45 RS3/4/5 果類
一係可以試下Civic type r

講開turbo
我已經忘記咁揸na嘅感覺……

呢幾年新嗰啲cvt,識hold轉數(唔知點解仲叫做無段變速),模擬傳統自動波,絕大部分人揸落都唔知係cvt,真係試過你先會明

Kia Stinger 3.3

呢架正，不過佢推背果下會俾人屌
適當時慢慢踩就係一部好舒服既家庭車，設備又齊

cla45 shooting brake

要買3.6

RS4成450匹 咁梗係滿意啦屌

其實keep轉數先係CVT設計原意...
引擎停留喺最大馬力轉速，靠波箱持續改變比例，咁就可以永遠都係輸出最大馬力，永遠都係最強加速...

模擬波段真係反智
我不如要返AT

樓豬你keep 架A4
買架86/S2000 跑山算啦
一定好玩過要架Sport seden

CVT平嘛
而且同一副CVT 改下腦就可以話自己係7速加減